強烈要求天文台聽朝唔好掛三號

屌你 啲樹lum撚到周街都係，
唯一一條車路有十幾por樹block住哂，
東鐵馬鐵又無車，
好撚呢hea啊仆你個街！

dllm! 仲要話明3號波要返！
佢自己行路就到公司，老細正仆街！